\vbox{
    \ifmini

        \section*{Nun greif in die Saiten\index{Nun greif in die Saiten}}\nopagebreak

        \setchords{G C G | C G D G | G C G C | C G D G}
        \chorus{G D G C D G}
        \begin{enumerate}
            \item Nun greif in die Saiten | Lasst dröhnen
            \item Mal Sonne mal Regen | Mal traurig
            \item Auf kretischen Pfaden | Vergessen die Sorgen
        \end{enumerate}
    \fi
}